唔 好 做 暗 角 柒 狗

我好憎暗角柒狗，我相信大家都好憎暗角柒狗
所以我地唔可以變成暗角柒狗
唔 好 打 人
當然，如果比藍絲打，我地唔可以企定比佢打
首先旁邊嘅人要拍片影住佢打人
之後我地要用遮擋
用遮擋可以擋住佢地打人
用遮擋可以阻止佢地逃走
擋完，記住拍片，制服疑犯
《刑事訴訟程序條例》第221章第101條(2)指明「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。」當逮捕發生，疑犯必定被警方帶上法院進行審判。「可逮捕的罪行」是任何刑事罪行一經被定罪，可被判監禁12個月以上。
（制服者可能要上庭所以唔好暴力制服）
除佢口罩，然後
「教學」點樣令差人唔放犯

如果大家都係怕警犬會放人，除左口罩，明啦？

仲有開左遮唔好用腳踢
一來咁樣同暗角柒狗冇分別
二來比人圍藍絲可能會狗急跳牆猛撞遮
你用腳踢一比人撞只會你自己跌低
記住，唔 好 打 人

叫人還手嘅真係害死你地，柒狗都比人影到，你地還手一樣會比人影到，一還手你地大獲。

同埋因為還手比人拉真係好無謂，人地入立法會比人拉，你只不過打本身就黎死嘅藍絲比人拉，邊樣有用D？

幫手推post唔該大家

戇鳩 照你咁講你制服佢佢一樣可以告你傷人
告唔到都一定拉你入去坐48個鐘

驚48個鐘嘅咪唔好做制服果個，淨係開遮，等其他人做

咩野大波man走黎搞事根本就係想你地打佢，唔好中計

【緊急注意 】五毛玩煽動 叫人聽日遊行見藍絲還手 想害死個搞手

如果聽日遊行有示威者/鬼去打人，就好可能比政府分化到勇武同和理非，我地唔可以出手打人

你打佢地佢地唔會驚，因為警犬幫佢地
但係如果你制服佢地，就可以告上法庭，咁樣佢地先驚

當逮捕發生，疑犯必定被警方帶上法院進行審判。

我 唔 解 鎖

仆街推唔到post

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同五毛嘅分化計

我無野講

幫手推，我自己推可能推唔到

無政府狀態更安全

阻阻你
分享勞教圖洗蝗腦

既然佢地咁驚 我地就送啲野比共匪同蝗

今日和理非定勇武

我冇嘢講

戇鳩上次撐警集會有個男仔比十幾個圍
冇制服過
最後仲比人用普通襲擊拉左48小時 後尾先放左
你仲信警察會正當執法？唔好玩啦好嘛
而家支持佢嘅佢地就唔會拉 尋日幾單野就知

當逮捕發生，疑犯必定被警方帶上法院進行審判。
如果呢句話冇錯個話
同埋我地或者可以自己告？（民陣）

唔洗再信啲咩守則
帶委任證 冇
編號 冇
監警會 垃圾
合理武力 冇理
尋日有哂片個廢老打人 啲狗冇捉 仲送佢上的士

「教學」點樣令差人唔放犯

試下囉
唔得自己告

當一個社會冇法治既時候就唔該唔好咁on9仲想用法律黎自保或者甩身
呢幾日我嬲警察選擇性執法既同時亦都好嬲香港人仲係咁on9

其實佢係睇死示威人士太善良

呢個係執法者嘅問題，唔係法治問題
搞清楚咩係法治

另外好多香港人唔知道警察選擇性執法
外國人都唔知道警察選擇性執法
係呢仲情況下你地搞私刑除左連登冇人會認同你地
要先宣傳警察選擇性執法，其他人先會明

真係打人，佢最多入院，你就入赤柱，你地明唔明邊一邊先大獲？

我要報案，我要告佢，我係目擊證人

叫人還手我認為係山埃貼士嚟

冇執法者仲何來法治?????呢d已經係人治啦
警察選擇性執法630已經大把素材
我地係咪要宣傳到下年先可以還手???
知唔知呢個時候仲鼓吹被打不還手仲要唔拉打人既人已經有班人唔想出d多警察「維持秩序」既遊行????
我唔想俾人打，還手嗰陣仲要俾你班on9攔住然後俾班黑警護送打我既人離開
我肯定嬲到會打攔我既人

成個連登都準備還手，真係玩撚完

你仲相信差佬會會執法 律政司會起訴？
你真係天真過黑飽

叫民陣幫手直接告囉
（利申唔熟法律）

你自己查下 咩係刑事 咩係民事先喇
你唔熟仲出黎講？
下下叫民陣？ 等得佢地 你比人打死左喇
落案起訴 差佬唔搵人 唔做野 唔拉人 閉路扮影唔到
少林足球既情節係真係發生緊
你可以自己捉個犯 但係差佬轉頭可以放 唔起訴
就係咁撚黑暗呀依加講緊既係
你唔好諗住齊程序就可以上庭告佢 唔係嫁
加下比埋number你告都告唔到呀
活生生既例子不斷重演呀